[又割席]金融時報：高級警官透露有高達四分一警員休班時參與和平集會

金融時報講既，先唔理真假，核彈文宣

---------
Beijing will have its revenge on Hong Kong
......

The calculus of Communist rule does not allow for concessions to unruly provinces. If President Xi Jinping were to compromise and grant Hong Kong the right to vote for its leaders then what about Shanghai or Shenzhen? If he does not harshly punish the territory then the rest of the nation and his many political enemies would smell weakness, rather than applaud his restraint.

Because the people of Hong Kong instinctively understand what is coming, they are unlikely to quietly return to their ordinary lives.

Neither side can back down. So the chances of People’s Liberation Army soldiers on the streets of Hong Kong are rising every day as the violence escalates. One senior police official says privately that as many as a quarter of his officers are joining peaceful protests in their spare time. Hated as it is right now, the Hong Kong police force is made up of Cantonese-speaking locals. Faced with a Mandarin-speaking occupying army from the north, many officers would choose to join the rebellion.

This scenario would rob Beijing of the luxury to choose when and how it punishes the city. But vengeance is coming.

推

做臥底丫嘛

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

做undercover 下話

佢指撐警暴撐獨裁集會？

內文唔係咁意思

btw計埋臥底應該多好多

明明我已晝夜無間踏盡面前路
夢想中的彼岸為何還未到

內文唔係咁意思

唔好理
有利用價值既就推

有四分三休班時犯罪

做卧底呀ma

和平集會包唔包撐警集會? 如果包既話, 佢地100%出席都唔出奇喎

黑警無一個係無辜

暴徒(警察)發現！

想洗底? No way

一係臥底
一係篇野係想幫黑警洗白

咪亂up啦 卧底就有份

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

所以呢

如何能離開失樂園～～

派咁多卧底

冇一隻green object係無辜，30,000 x .25 = 7500

一個出嚟講下新屋嶺，八三一，武警畜聾都冇？

休班做臥底都係參加的一種
另一種係行完搞事喊自己人

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

姐係undercover

哦

唔使理

另外四分三落去打人

參與影下人大頭相，跟蹤下人返屋企咁嘛
特登放呢啲料比外媒

做臥底渣話

即係一百萬遊行有25萬警察？

直頭大把黑警做前級勇武

我覺得內文寫得好含糊
可以係扮示威者搞事
可以係撐示威者
又可以話係去撐警集會
任佢講
即係乜都無講過

又黎洗白白 ?
你拉撚晒7.21 個800人 + 中聯辦主事人 + 何妖 + 有份既黑警
先好講你地反中共啦，屌你

鳩會信啦. 沒有一隻賊是無辜的

只係有人唔想被制裁

撐警集會係有好多黑警參加

咪撚再講呢D
無阻止黑警既警察, 行為上就歸類為黑警

想洗底

文職參加我就信 高級果d一定唔會囉

想洗白
收皮啦.......

唔會信

2000臥底落哂山啦

內文講反送中

自己google下

Financial Times
Beijing will have its revenge on Hong Kong

The Chinese phrase qiu hou suan zhang is literally translated as “to balance the books after the autumn harvest”. But in common parlance it means “to take revenge when the time is ripe”. China’s leaders use the aphorism to discuss the problem of Hong Kong.

With peaceful and violent protests still escalating, and the police and government struggling to control the situation, Chinese officials have mostly struck a conciliatory tone until now. But even if the demonstrations fizzle out immediately and the former British colony returns to normality, Beijing will settle its scores and “Asia’s world city” will never be the same again.

The protesters, steeped in Chinese history, are well aware of this impending retribution. It has given their movement a hard, nihilistic edge. “If we burn, you burn with us,” reads one of the most common slogans spray-painted across the central business district. For its part, the ruling Communist party has learnt a powerful lesson from its response to the earlier, peaceful “umbrella movement” of 2014 and its aftermath.

Back then, thousands of young people occupied the city centre for 79 days to demand genuine universal suffrage as promised in the Basic Law, the territory’s mini constitution.

Not only did that movement fail in its objective, it prompted Beijing to tighten its grip over Hong Kong in a way that eroded the freedoms and rights that exist nowhere else in the People’s Republic of China.

Leaders of the umbrella movement were prosecuted, and then reprosecuted to impose harsher prison sentences, lawmakers with the wrong political views were expelled from the legislature, a pro-independence political party was banned, and a senior Financial Times editor was expelled from Hong Kong for hosting a discussion with the party's founder.

Independent booksellers publishing political gossip were abducted and spirited across the border to face trumped up charges in Communist party-controlled courts. State-owned or state-controlled companies now own most of the bookshops and newspapers in the territory. Beijing also accelerated economic integration between Hong Kong and the mainland, hoping that material wealth would reduce dissatisfaction in the city. After all this, they still ended up with the worst outbreak of unrest on Chinese soil since the 1989 Tiananmen massacre.

The conclusion Beijing has drawn from the past four months of rage is the only one possible in an authoritarian — increasingly totalitarian — system: they were far too soft last time around. When the moment is right, they must act ruthlessly to punish Hong Kong.

Just as in China in the aftermath of 1989, Hong Kong’s education system will be overhauled to promote “patriotic” narratives; “unreliable” civil servants and judges will be purged; news outlets will be muzzled; all business figures, including multinational companies, will be expected to display loyalty to the motherland. The internet will probably be censored. Mass arrests are likely. This is a best-case scenario, predicated on the protests ending now — which is unlikely.

In Beijing, the discussion is instructive. Party cadres say there is nothing really wrong with the fish-tank that is Hong Kong, but what is needed is for all the “bad fish” to be replaced with “good fish”. The central government will try to retain the trappings of an international financial centre — open markets, a freely convertible currency, a relatively independent and professional judiciary for non-political cases — but will quickly strip away the rights and freedoms that make Hong Kong unique.

收撚皮啦屌
又洗白

The calculus of Communist rule does not allow for concessions to unruly provinces. If President Xi Jinping were to compromise and grant Hong Kong the right to vote for its leaders then what about Shanghai or Shenzhen? If he does not harshly punish the territory then the rest of the nation and his many political enemies would smell weakness, rather than applaud his restraint.

Because the people of Hong Kong instinctively understand what is coming, they are unlikely to quietly return to their ordinary lives.

Neither side can back down. So the chances of People’s Liberation Army soldiers on the streets of Hong Kong are rising every day as the violence escalates. One senior police official says privately that as many as a quarter of his officers are joining peaceful protests in their spare time. Hated as it is right now, the Hong Kong police force is made up of Cantonese-speaking locals. Faced with a Mandarin-speaking occupying army from the north, many officers would choose to join the rebellion.

This scenario would rob Beijing of the luxury to choose when and how it punishes the city. But vengeance is coming.

jamil.anderlini@ft.com

人呢?

想洗白，等人地以為仲有白警
對警察既高度對抗就流失正當性

内文同真相有分別

特權階級想洗白

唔係1/4示威者

無咩所謂喇,佢地出割蓆言論就推手推

休班警正在參與遊行 (29/9/2019)

高級警官透露有高達四分一警員休班時參與和平集會

休班警滲透煽動示威者

1.) 知道左有去集會實比人停職
2.) 如果內部有4份1人偏黃，警隊唔會走得到咁藍，起碼違規個陣會有人叫停

有無title or source?

四分一？
咁有乜理由到而家都無勁料爆

算吧啦
依家先想洗白

洗白文

關我地鬼事 好人好姐洗做狗？

政治中立 我吊你老母啦
姐係番工就中立 收工就唔中立
點撚樣信 無論你係黃定藍 中立既定義 任你講呀

其實理性諗一下係合理 上得前線打9人嘅可能來來去去都係個10000隻狗
btw 去和平集會就想當贖罪? 所有黑狗都係一體 冇一個係無辜

你係唔信，但可以send去藍絲群

等佢地鬼打鬼

yes ar

暴徒(警察)發現！

做臥底狗開完槍打左人 仲想話呢啲叫和平集會？

做餓底囉

休班狗做臥底？

休班犯罪

可以send去藍絲群

等佢地鬼打鬼

俾POPO睇嘅流動連儂牆

帶槍帶棍去參加？

可以send去藍屍群

等佢地鬼打鬼

準備接受制裁啦

喬裝成不同人物

黑警唔洗旨意想洗白移民

原來有咁多鬼

有四分一咁撚多
但匿名聯署得幾條友 仲要無乜人匿名爆警隊d野
人唔笑狗都吠

想洗白？定講緊卧底數目？

咪鳩up
拉左兩千人 一個警員都冇？

陳永仁：對唔住 我係差人
劉建明：無委任證 邊個知？
陳永仁：襲警？告埋你阻差辦公 返差館先講

沒有一隻黑警是無辜的

想洗白？好撚難啦

仲有超過四分四係呃OT

A quarter of HIS OFFICER呀 姐係佢睇既人入面咋 真唔真都好唔好比topic誤導

我覺得係亂噏

乜和平集會先，撐警狗集會都係集會

果個集會叫撐警集會?

不嬲都可以番工就中立 收工就唔中立
中立嘅定義係一視同仁 唔會因為立場背景就做/唔做

condom仔又想洗白

梳，專心國際文宣，打緊美國牌

我記我好耐前有人講過
D狗企唔企前線..好似係佢地自己報名上陣

信嗰個正柒頭

應該都係撐警果d

我都話架啦，你地又語信

退咗休嘅警察親戚話，增派來港嘅解放軍係為咗𥄫住警隊，唔係打擊示威者

唔洗洗底啦，成隊制裁是肯定的

咁都有得笑

都係

其實係都唔奇
係得班最能低級既散仔先咁撚冇佬又冇人性

唔信有咁多

係咪即係有4分1人滲入左做鬼？

4分一人做臥底

依家洗定底先
斷到正解釋唔到咪開佢名同佢割蓆囉

參加咗你又會知，就算我當真係有白警有參加都唔會同人講啦，四分一你唔好吹大啲

我都唔明你班人想點
你唔需要信係真定假
重點係點樣利用呢篇野動搖對方軍心呀

藍絲只會答你 「我唔知咁多啦」

即刻有鬼啦

製造敵人內部矛盾

200萬遊行有50萬警察啊

和平撐警集會?

做卧底麻

制裁臨近了 你們應當悔改

分化po 要推

想變節，都要比下料呀
721, 831, 被自殺，新屋嶺

原文意思個位高級popo四份一下屬參加和平示威活動

到底佢有幾高級？有幾多人under佢？
所謂和平示威活動亦都冇明確講過係咩活動

佢哋想話畀美國知唔好制裁全部警隊咋

有條撚
超過10你當你贏啦

係咪想塑造黑警信唔過 , 都係要出老解？
收皮啦
要出你就即刻出

今時今日 休班緊係去老爆 打家劫舍啦 有槍威威

7000臥底

係

但可以send去藍屍群

等佢地鬼打鬼

right fuck8ng on

One senior police official says privately that as many as a quarter of his officersare joining peaceful protests in their spare time.

每更3500人

undercover咁多

Countless disguised protestors were noticed among those peaceful rallies

the Hong Kong police force is made up of Cantonese-speaking locals. Faced with a Mandarin-speaking occupying army from the north, many officers would choose to join the rebellion.

大家本來就不同種族
百越族 vs 漢族

金融時報 英媒 洗底文嚟㗎
英媒一早被支那滲透曬啦

不如再送多個文宣燃燒彈俾佢地，話北京一早知道狗隊有四份一去咗和平集會，本身係養唔熟，所以已經部署好用公安同武警逐漸取代狗隊入面嘅本地人

我唔信知道唔批鬥囉，同埋OT咁多仲得閒去行

ok

係，正是

中立 ＝ 中国立場

*国 ＝/＝ 國

買大細呀咁都唔明
一到清算咪話自己撐示威囉

卧底定真心都好
警察根本唔應該參與任何遊行集會
左中右都係

最簡單 有2千幾手足被拉
有冇一隻狗？

當然佢都可以話自己人然後甩身

屌 樓主標題黨

咁多次一個都無拉過? 邊個信

his officer咋
唔係全部

佢自己條team 1/4, 而且冇講邊隻peaceful protest，撐警集會嗰隻都有可能

金融時報溝通得都唔會低級啦
可以send去藍絲群，鬼打鬼

有1/4卧底咋掛

咪玩喇依家去到各區開花 佢地仲Cover到

樓主你英文是唔是拎u㗎 佢話一位高級警官手下有四分一出嚟，但是你老母講成成個狗隊

歌都有得你唱

秒

Read: joining as undercover protesters

金融時報溝得唔低級啦

統計學上合理，不過唔理啦

文宣比藍屍

撐警集會？

佢收錯風

又想洗白

你是唔是on9㗎一位狗官手下四分一，咩人上連登最多啊 藍絲咩

唔理啦

文宣比藍屍

唔信

所以叫你廣傳羅

文宣比藍屍黑犬，等佢地鬼打鬼

文宣比藍屍黑犬，等佢地鬼捉鬼

有黄屍警曱甴

一隻篤灰狗都無出現過
咁就想洗白？

又想翻身唔好吹大啲話啲黑警全部都係公安老解啊笨

咁多人做卧底

又係咼

卧底搵多份收入

借轉

///////
回氣休息又好，試下其他方法又好，一日啫！唔 work，先再出手啦！

#手動轉

Oct 7, 2019 0119

律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

#手動轉

做咩呀？想叫美國唔好制裁你呀？
食屎啦死黑警

黑警冇個係無辜既

我發左誓唔好原諒黑狗的

係囉，俾人影晒相拍晒片

開車撞示威者
開實彈
煽動示威者
掉汽油彈

各位仲有無補充？

清算快到

罵自己人曱甴 講都冇人信

仲有武警公安外援

又想洗底脫罪

好癲

臥底

有又點
全世界影撚到你有"香港警察"鬧人臭閪, 垃圾, 住公屋無地位
打記者, 開槍殺香港人
諗下點解無支那公安比人影到樣?
因為香港警察係安全套囉, 講左幾百萬次
唔係諗住咁就可以算數?
黑警係我地仇人

唔上就讓名比公安#hehe

做鬼

我覺得作用不大

。

收皮啦 話知你割晒 成世都唔會原諒班狗

卧底？

是旦啦
樂見對家內訌同捉鬼

連登仔都係咁

順手姐

臥底?

一定有白警，有陽光的地方就有陰影。

fc thx

無興趣知wor

想洗白，收皮啦
香港人仇警已經返唔到轉頭，黑警而家兩面不是人，無論做咩都好兩邊都會清算佢，唯一前路就係選擇向民主自由一方投降定係向極權一方投降

是但啦 關我撚事

人地ot炸,有錢收

想洗白白有良心就一早唔做啦
著完制服有得你唔打人咩

收皮啦!! 依家知道有份被製裁, 但又唔敢同上面割蓆就走出來洗白!!??
DLLM啦!!!!

如果警察那邊有白警的話, 四個月點解一個白警走出黎阻止藍絲、同胞或上司使用過份暴力 及 拘捕/篤灰呀!!??

乜要保護市民同防止罪行發生的天職, 係要睇埋犯罪者的身份係咪同胞?
係咪上司既咩!?

四個月時間俾足機會你們班黑警, 你們依然助紂為虐 及 對你們同胞的惡行視而不見, 你們就已經應該要被制裁啦!!

咪L 再係咪洗白呀!! DLLM!!!

如果班黑警肯當緊班個陣肯卸下身上裝甲黎支持我地，甘我就信啦

卧底狗

哇 原來平時大大隻嗰啲勇武前線全部都係警察嚟

收皮
制服團體責任共同承受
理得你係乜立埸
有良心就盡早辭職

佢地驚北京清算?
邊有可能

4分1, 講緊文職?

想做好人？？
留返同法官講呀！

吹到 班人唔使休息訓覺咩

原來有咁多黑警做卧底

係有良知就一早掉職辭職啦

收皮啦!! 依家知道有份被製裁, 但又唔敢同上面割蓆就走出來洗白!!??
DLLM啦!!!!

如果警察那邊有白警的話, 四個月點解冇一個白警走出黎阻止藍絲、同胞或上司使用過份暴力 及 拘捕/篤灰呀!!??

乜要保護市民同防止罪行發生的天職, 係要睇埋犯罪者的身份係咪同胞?
係咪上司既咩!?

四個月時間俾足機會你們班黑警, 你們依然助紂為虐 及 對你們同胞的惡行視而不見, 你們已經一樣有罪!! 就已經一樣應要被制裁啦!!

咪L 再係咪洗白呀!! DLLM!!!

連登都好多休班/上班警係度MON緊

Lol

做鬼放火嘛

戰爭罪行: 即使你係守門口的, 個罪係一樣架!!
DLLM!!

就黎輸想洗白，冇咁著數

臥底唔計

係 全部遊行都係休班警
割哂

咁樣撐警集會同休班時落去做臥底都算參加既

洗咩白,邊有人會信

喬裝示威者

有1/4警員喬裝暴從？

轉做污點證人囉

拉

join peaceful protests in their spare time

似乎係講緊唔使返工嘅時候去遊行

臥底放火有人工架
休班？

Welcome to join! If cant beat us, join us

你信? 個個人都有警犬朋友 同學 親戚
你見佢有出去? 笑撚死
我班做警犬既同學 已經自動退WHATSAPP 深潛

做跟尾狗呀

做卧底參加都計數 同689啲嬲當like有冇分別

無可能
點會唔知有臥底同退休警去影大頭
如果有一早o係撐警群組俾人起底啦 1/4喎 ！你估4個呀

臥底就做臥底啦

洗白冇用架啦

篤灰 or 吞槍 or 斷頭台

一句收佢皮

你咁講完係唔會洗白㗎on9 要洗白係要督啲害群之馬出嚟

警員唔指參加集會
仲會各角扮演
做記者同醫護

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

1/4 卧底
過千個

雖然情感上我唔想接受投降的popo，但戰略上我地需要接納投降的popo，以便分化、借力打力。

分化

信佢都on9

全職示威又有糧出
殺人放火唔洗坐監
仲無敵過白卡宇宙通行證

陳啓

個四分一應該都係老一輩
後生個班絕對唔會有咁嘅想法

我仲以為有「高達」

FT 係咪唔知黑警做臥底係幾咁專業

唔理咩立場
仲留喺黑警體制入面就一定要清算

想洗白警隊？

即時正評架啦

係喎 又岩

有休班警參與暴動添

不過佢地企黑警果隊

咪當動搖班狗軍心

帶警棍同警槍去呀？

一語中的

行動post冇人推
【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】屌你熱門一個都冇

有四分一白黑就唔會冇人報串喇

記住 無一個係無辜

全中

食屎啦

on9 先信，6月夠話有白警，結果呢
721
831
新屋嶺
anti chinazi

就黎過人權法

要幾精神分裂先可以開工撐政府，收工反政府
想洗底？太遲了

喬裝嘛

燒下鋪捉下黑衫呀MA
一早知啦報紙佬

撐警集會呀嘛

企出黎啦唔好撚講廢話

A quarter of his officers
係咪代表成個警隊先
定係佢自己條team/ Department咋

錯

係休班警和平遊行，然後見到暴徒用暴力就拉人 唔係臥底

Who fucking care
係就著軍裝企係香港人果邊

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就算 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據

姐係有7000警力係做uc 扮鬼

所以點解要增兵至過萬解放軍

share 出Facebook 吹個風等班無腦嘅信下都好

Please follow:

心諗有高達咁犀利，自由定突擊？

做臥底？

撐警集會啊嘛

係就岩啦 啊sir快入

降吧黑警，仲有條生路俾你同家人
10/10 deadline

囗號其實可以係，叫佢地投降
解散警隊，刻不容緩。
指證黑警，放你一馬。

太遲喇，唔洗洗白白，三萬警員齊上齊落被清算吧

即係真正魔警有4分之3

總之今晚唔休息
18區要人

gphone作為sell法案既先導者, 已經叫左大家唔好割裝修/魔法, 因為法案無可能7日通過, 通過亦唔代表有實際壓力可以令我地即贏.

四分一？？？
原來甘多ＵＣ

唔信啦
和平集會d和理非都嗌黑警死全家陷家剷咁
班黑警仲點會去

呢份野不嬲Fake news

洗白收皮，做臥底就有

內文係指Protest，係專指示威，唔係集會，集會係用Assembly。。
如果係遊行係Rally，英文都分得好清楚的。。。
撐警大會記得就兩次，無遊行喎。。

混有人群準備做野定點

屌,成五千臥底

咁多臥底

嗰四分一咪臥底囉
唔洗撚幫黑警洗白呀
真香港人一世都唔會原諒黑警

假
想洗底
同美國講制裁班高層好喇
咪搞埋班細

去撐狗集會丫嘛

咁樣參與？：

肯撚定無咁多啦
聽親識人做警犬既都話啲警犬自己講入面10個可能得1-2個係黃或者理性啲 其餘個個都想打

認同

9up

講呢啲係唔會洗到白，唔爆黑警罪證係唔會有特赦ga

一有咩事 講句 自己人 就冇事， 無敵啦

搵鬼信

係分化警隊既文宣呀

有成四分一做臥底

參加黎做鬼，扮便衣捉人，捉跳閘呀ma
冇用架喇，番大灣區啦

想洗底！？屌你老母

師兄叫人點駁

即係班警察部門會好快會正式被支人取締

唔使一竹竿打一船人嘅，解散警隊後重組要靠剩番啲有良心嘅重組。
唯有望有良知嘅暗中幫我哋。

最好諗計令黑警分化。

大家唔記得十月十要慶祝呀

being a spy still count

We are temporarily using live channel直播台as english channel

4分一佢自己身邊d officer 咋
唔係whole HKPF呀
俾盡咪廿個

四分一即係五個

push

咁又點 手臂有營光環果d和平集會再拉人果堆垃圾？

又想洗白白

又想洗底

一下秒左成個PO

假

驚人權法案被制裁？
返工用盡不擇手段打壓運動 放工走去支持？
如果可以精神分裂到咁 應該即刻送佢地入青山會好啲

個個都知啦1 做臥底吖嘛

原來有四分一臥底

放火打劫果d咪佢地

成個post淨係睇標題同呢comment就得

秒
洗白po已完

黑警、死不足惜！

對家真係好想大家同暴力割席
成日話支持和平示威
你同你班克警都未割 幾時到我地

撐警集會呀

喬裝參加啫

【雙十爆買感謝日 黃藍店終極整合】

轉自：

10.10 係全民黃店感謝日

六台聯合發佈
大家同我推上熱門！！！

和理非們出動啦喂
大家要用呢度嘅平台去搵食
香港唔係淨係得渣哥同加藤屋
仲有成千間黃店等緊大家去幫襯
多人絕對唔係藉口
喺度擺低哂我地平台link

香港良心Guide (網頁+IG):

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Restarthk (整合網):

終極黃藍地圖 (地圖):

(save地圖落手機方法:
㩒上面條link > 開Google Map app > 左上角三橫icon > 您的位置 / Your Place > 地圖 / Your Map > 開地圖搵食)

終極黃藍地圖圖檔 (For文宣印刷/派傳單俾長輩):

Whatsgap (App):

App 請到PlayStore/AppStore 下載

良心好西foodie (食評):

希望唔只爆買日，各位手足每一日都要幫襯黃店

臥底丫嘛
多謝你ge資訊，我地會小心d

正解

This scenario would rob Beijing of the luxury to choose when and how it punishes the city. But vengeance is coming.

以為用鬼佬講就會嚇到人ON9仔 等咗你好耐啦屎忽鬼快撚啲出老解睇下邊個傷啲

又想洗白？

喬裝不同人士

無人會信架喇 算啦
除非三萬隻狗即時係示威活動放下屠刀靜坐
或者去圍鳩林鄭

緊急！想贏嘅入嚟！！！

驚俾人制裁
放定風

臥底丫嘛

警制裁想洗白？

唔識英文真係好on9
亂翻譯on9, 信者唔睇內文仲on9

楂住槍著白杉嗰啲呀

Spies

少廢話
全部清算
無一幸免

差唔多啦

Goodest math

連登 Telegram仲多，要嚟收料分化吖嘛

💣

推
一係臥底

做便衣狗呀，

休班扮示威者周圍放火,然後屈示威者